其實我有少少妒忌mola達(一線頭)

點解輸60都有心情

咪jer

你到底咩狗
我還唔到拖

A0